9K List 求評

Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake (3.7GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 1899

ASUS 華碩 ROG STRIX B360F-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1100

Kingston 16GB Kit HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 710

Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 815

Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 580

ASUS / 華碩 DUAL-GTX1660TI-O6G GTX1660TI 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-E166TE6) HK$ 2280

CORSAIR TX550M CO-PS-TX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛 HK$ 680

ANTEC/安鈦克 DP301M Tempered Glass ARGB Compact Micro-ATX Gaming Case (AN-CA-DP310M-GLASS) HK$ 359

總數: HK$ 8423

本身有MSI信仰 但呢排MSI D板唔係幾揀得落手 轉左做ASUS
另外始終對AMD U 有陰影 唔會考慮
CPU RAM GPU都唔會超頻
唔知有冇野可以再汁汁佢

B360 mortor世界第一喎
asus玩假相又偷料

完全唔知你砌緊乜鳩
K U配B板
兩隻500gb ssd都唔直接上一條1tb
9k list 得1660 ti

9K用到2070, 勁過你1660TI幾條街 ,拎多500出黎上70S最好
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,060

cut u12s上2070s好過
寧願買2060s都唔想買2070

咁樣仲好 9K出到2070 SUPER
唔要CPU COOLER, 用番原裝

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$655

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$570

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,116

回完PO先醒起

K U 唔配B板 唔通配Z版

咁你繼續啦

你咁撚叻，唔寫個服字都唔得

一句就試到哂你地
個個派膠

樓上班膠k u配b z版?
識玩當然係H版
ROYAL RAM ROG 卡水冷 都無
1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,899

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-16GTRG — Gold
價錢：$1,540

1 x Samsung 860 EVO Series 250GB MZ-76E250BW SATA 3
價錢：$375

1 x ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,620

1 x Corsair VS Series™ VS650 — 650W 80 PLUS® White
價錢：$459

1 x MSI MAG PYLON RGB Tempered Glass Case
價錢：$1,050

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,420

比多兩條list 大家執

1.

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

HK$ 1575

Kingston 16GB Kit HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz (2x8GB) 連黑色散熱片

HK$ 710

SAPPhIRE / 藍寶石 RX5700 8GB GDDR6 SA-DCA-RX5700-8GDDR6 顯示卡HK$ 2899

MSI 微星 B450M MORTAR B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B

HK$ 635

ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD) High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)

HK$ 685

<SSD>ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD

HK$ 788

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼

HK$ 688

總數: HK$ 7980

2.

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝

HK$ 1150

MSI / 微星 RTX2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N206SX8)

HK$ 3899

MSI 微星 H370M BAZOOKA H370,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B

HK$ 750

Kingston 16GB Kit HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz (2x8GB) 連黑色散熱片

HK$ 710

ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD) High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)

HK$ 685

<SSD>ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD

HK$ 788

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼

HK$ 688

總數: HK$ 8670

R5 3600 + 2666 MHZ RAM

想打 G skill 3200 MHz Trident 唔記得轉

用廠機啦